以後世界杯淨係可以撐國足

就算入唔到圍
睇直播唔可以著其他國家波衫/舉其他國旗
淨係可以舉住五星旗睇直播

都入唔到世界盃...

唔是我唔想撐，問題係國足入閪到世界盃咩

舉住🇨🇳睇決賽
唔係要坐10年

一定要入到先撐嘅咩？
你大可以巴西對德國嗰陣拎晒國旗入去㗎
覺得尷尬係因為你唔夠愛國

你想坐10年？

我每次聽到國歌都哭𠹌左 完全唱唔到 有失控嗌到勁失控

就算我坐夠100年國足都係入唔到世界盃

不嬲都撐

港隊=港獨
香港所有運動員應該立即解散

范俊業逞強

容乜易拉去打靶

中共隊除咗2002年嗰陣有份踢之外都未入過決賽週！